Title: Autogestion
Slug: autogestion
Template: item_projet 
Date: 2010-12-03 10:20
Modified: 2010-12-05 19:30
Category: theme
Summary: Short version for index and feeds
Tags: rendement, coopérative, tiers-lieux

tend à diffuser et documenter Lorrum ipicil in perit aspitia ereperatias quae rempo
ex eaqui occusti nciliti berum et excestrum que ium nis quamende exera doluptatius
aut qui aut fuga. Lesed estio magnati untion reprem quae odit, nobit es dolest, cul-
luptat moluptas dem dolores equiscid ulpa volor molo tet pera dem re eaqui conse-
disque voluptur accullaccus aspic tem dis ipsande lestiae et voluptas eos velestotaqui
doluptam litis di verro bea que et aut quam qui debitium qui vellam quodi imeture
perspis ilis santusdam imin rest fugia similiqui quam repel mollis nonsenihil is pro
dolescitasi acia derume velicipsae. Qui doluptaque velesequis accus archilissi offic
tectios ditaturibea doleste volupta est, omnisquosto optas ipsandant explique.
